Koggokonna Kohtumehhe abbi Märt Terrowerre, mitte tahtes kohhut kõija, leppis Kondratij Semenohwiga ärra, kes tedda sõimanud ja laimanud jobnud peaga, ja kelle ülle temma siin Kohto ees kaibanud (mis kaibdus se sinnatse protokolli ramatus N 50 al ülles pandud), ning kinnitas Koggokonna Kohhus ommalt polt sesinnast leppitust wadates selle peale, et Kondratij tunnistust se peale tüi, et aigusse pärrast kohto ette minnewal kohto päwal ei sanud tulla, rummalusse pärrast agga Kohtule teatust se ülle ei olla annud. 
